唔鍾意淘寶，支持本地手工心機嘢入嚟

業餘工藝師？

2折thx

衰啲講，啲款老土到BB都唔想戴
改整其他嘢吧啦

On鳩 拎條野鳩綁就想R生意
本地又點 同心口罩夠本地
用隻手整兩嘢又手工
心機嘢又睇唔出

衰撚過淘寶ching

定係樓主好曲線咁話連登係兒登

我個讀小學嘅姪女d 手工都靚過你

柒撚到 好好奇有咩人比錢買呢啲垃圾